**Облачное хранилище - Cloudy**
___

## Использование

Запустите `npm run iall` для установки всех зависимостей

Запустите `npm run dev` для запуска сервера и клиента

## Функционал

- Регистрация / авторизация
- Создание / удаление директорий
- Добавление / удаление файлов
- Сортировка файлов по типу / имени
- Отображение используемого места / оставшегося места
- Настройка аккаунта
- Добавление пользователского аватара